法唔法國自己眼屎多咗

因為依家冇得成日用手捽眼
搞到啲眼屎風乾咗黐實晒喺眼皮上面整唔走

好慘，一照鏡就見到自己好多眼屎

法國法國法國法國法國

好橙，你都法國呢

幾好味

巧似巧脆口拱

吾系甘牙55

睇到屎眼

你JM嘢呢？

睇錯成屎眼

驗眼丫，及早治療，有得救

大家真係咁勇，用手捽乾淨啲眼屎咁勁丫，小生怕怕囉

睇錯標題以為屎眼多左
心諗屌你老母屎眼黎黎去去得一個，你有多？

驗眼眼豬丫

唔驗眼撚出現丫

TG me出嚟幫你捽屎眼

唔好意思，小妹屎眼不能亂捽，會流血架

法國喺大家眼入面淨係得屎眼同埋屎眼
我屌晒你哋班愛滋基魔人